賤種蝗螞恥笑區

樓豬咁快出黎燈

笑得未？

好撚好笑

樓豬疤定下體定基朗拿

你做嘜鳩🙄